就完約 csl sales請出招

1-2張sim就夠
唔要family plan
無限數據 無限速
Csl sales請出招

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇